[{"question": "https://www.zhihu.com/question/344663264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344663264/answer/819063493", "content": "\n\u4eba\u4eec\u5bf9\u73b0\u4ee3\u6b66\u5668\u65e0\u77e5\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308514319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308514319/answer/817713566", "content": "\n\u6c5f\u897f\u7701\u771f\u7684\u5f69\u793c\u5de8\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341122269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341122269/answer/813751042", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 15w \u4e00\u5e74\u5b66\u8d39\u7684\u56fd\u9645\u5e7c\u513f\u56ed\uff0c\u8001\u5e08\u7684\u5de5\u8d44 3500\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335599498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335599498/answer/807065587", "content": "\n\u5927\u5bb6\u5bf9\u8d4c\u77f3\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345124567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345124567/answer/818164672", "content": "\n\u4ece\u4f60\u7684\u7ecf\u5386\u6765\u770b\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u5230\u505a\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u4eba\u5f88\u5e78\u798f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345100070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345100070/answer/817801051", "content": "\n\u5c06\u91d1\u5c5e\u68d2\u63d2\u5165\u5730\u58f3\u4e2d\uff0c\u901a\u8fc7\u70ed\u4f20\u5bfc\u83b7\u5f97\u80fd\u91cf\u53ef\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323845793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323845793/answer/813707134", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7a0d\u5fae\u4e00\u5316\u5986\u770b\u4e0a\u53bb\u5c31\u53d8\u5f97\u5f88\u5047\u611f\u89c9\u6709\u98ce\u5c18\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267601947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267601947/answer/819830239", "content": "\n\u67d0\u4e9b\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u6076\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37996216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37996216/answer/821621104", "content": "\n\u9047\u5230\u6bd4\u73b0\u7537\u53cb\u66f4\u4f18\u79c0\u7537\u751f\u8981\u4e0d\u8981\u5206\u624b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345525984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345525984/answer/820786309", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e2f\u4ea4\u6240\u62df\u4e0e\u4f26\u4ea4\u6240\u5408\u5e76\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345052269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345052269/answer/817917297", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f6d\u6631\u7545\u5728\u300a\u5c0f\u5c0f\u7684\u613f\u671b\u300b\u91cc\u4ece\u4e00\u756a\u88ab\u964d\u4e3a\u4e8c\u756a\uff0c\u7247\u65b9\u9053\u6b49\u56de\u5e94\u4e3a\u300c\u53cc\u7537\u4e3b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342813474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342813474/answer/803470573", "content": "\n\u6bdb\u6208\u5e73\u7ed9\u6df1\u591c\u5f90\u8001\u5e08\u753b\u7684\u5986\u771f\u6709\u7f51\u4e0a\u8bf4\u7684\u90a3\u6837\u795e\u5947\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317196184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317196184/answer/789955301", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u7279\u522b\u60f3\u51cf\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336387242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336387242/answer/778838415", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u540c\u684c\u4e8c\u4eba/\u5168\u73ed\u540c\u5b66\u4e00\u8d77\u7792\u5929\u8fc7\u6d77\uff0c\u54c4\u9a97\u8001\u5e08\uff0c\u5751\u8499\u540c\u5b66\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338843406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338843406/answer/818962089", "content": "\n\u4e8e\u658c\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297161213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297161213/answer/813999498", "content": "\n\u5973\u660e\u661f\u80fd\u81ea\u5f8b\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315049682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315049682/answer/755934641", "content": "\n\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u6291\u90c1\u75c7\u5973\u751f\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344472683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344472683/answer/818067298", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7537\u7bee\u5728\u4e16\u754c\u676f\u7684\u8868\u73b0\uff0c\u5bf9\u7bee\u534f\u4e3b\u5e2d\u59da\u660e\u7684\u6539\u9769\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342470102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342470102/answer/822769741", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u516b\u671f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341122269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341122269/answer/818862374", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 15w \u4e00\u5e74\u5b66\u8d39\u7684\u56fd\u9645\u5e7c\u513f\u56ed\uff0c\u8001\u5e08\u7684\u5de5\u8d44 3500\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338843406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338843406/answer/819888005", "content": "\n\u4e8e\u658c\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345077625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345077625/answer/819472662", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u7f57\u5c0f\u9ed1\u6218\u8bb0\u300b\u53e3\u7891\u597d\u7968\u623f\u770b\u8d77\u6765\u4e00\u822c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333995687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333995687/answer/806189791", "content": "\n\u5bf9\u4f60\u5e2e\u52a9\u6700\u5927\u7684\u4e66\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311059024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311059024/answer/817668614", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u6cb9\u817b\u7684\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345459218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345459218/answer/820677727", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u56fd\u91cd\u65b0\u5f00\u653e\u4e24\u5e74PSW\u7b7e\u8bc1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/786651028", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319823639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319823639/answer/699055501", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\uff0c\u8d1f\u503a\u591a\u5c11?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612174/answer/809504710", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u5973\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/821576757", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345128229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345128229/answer/818722504", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u59da\u660e\u4e3b\u52a8\u4e3a\u4e2d\u56fd\u7537\u7bee\u63fd\u4e0b\u8d23\u4efb\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344382117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344382117/answer/817121367", "content": "\n\u5065\u8eab\u4e0d\u7ec3\u80cc\u884c\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36996031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36996031/answer/811123830", "content": "\n\u6708\u85aa4\u4e07\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50641642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50641642/answer/815664224", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8d44\u672c\u5e02\u573a\u7684\u5185\u5e55\u4ea4\u6613\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e25\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329391656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329391656/answer/795197401", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5f81\u53ec\u6a21\u5f0f\u4e00\u697c\u9009\u767e\u91cc\u5b88\u7ea6\u5c31\u8981\u91cd\u5f00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342913083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342913083/answer/814047894", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u53cd\u51fb\u7bc720\u96c6\u5927\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341749533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341749533/answer/816566149", "content": "\n\u5dee\u70b9\u88ab\u5f02\u6027\u7761\u4e86\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21523263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21523263/answer/816761818", "content": "\n\u5168\u804c\u5988\u5988\u53ef\u4ee5\u505a\u54ea\u4e9b\u517c\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341477579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341477579/answer/816054546", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u62b5\u5236\u4e86\u82f9\u679c\u624b\u673a\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23180113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23180113/answer/812390627", "content": "\n\u57fa\u91d1\u7ecf\u7406\u548c\u80a1\u7968\u64cd\u76d8\u624b\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6563\u6237\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33555626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33555626/answer/811807030", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5341\u5206\u60ca\u8273\u7684\u4e66\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337662152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337662152/answer/799109650", "content": "\n\u5973\u4eba\u4ee5\u540e\u60f3\u5ac1\u4e00\u4e2a\u6709\u4e0a\u8fdb\u5fc3\u5bf9\u4f60\u597d\u7684\u7537\u5b69\u5b50\uff0c\u8fd8\u662f\u76f4\u63a5\u627e\u4e2a\u5bcc\u4e8c\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36165573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36165573/answer/784306419", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u5b8c\u6574\u7684 PS \u57fa\u7840\u6559\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290902886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290902886/answer/798931206", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22fate\u7cfb\u5217?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340776704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340776704/answer/791920357", "content": "\nC-IASI\u6d4b\u8bd5\u4e2d\u5317\u4eac\u73b0\u4ee3\u83f2\u65af\u585464km/h\u7684\u6b63\u976225%\u504f\u7f6e\u78b0\u649e\uff0cA\u67f1\u5f2f\u6298\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\u8fd9\u4ee3\u8868\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271259678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271259678/answer/752523170", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u660e\u661f\u521a\u51fa\u9053\u957f\u5f97\u5f88\u6b8b\uff0c\u4f46\u5f88\u5feb\u5c31\u53d8\u7f8e\u4e86\u7684\uff08\u6392\u9664\u6574\u5bb9\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22129971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22129971/answer/778972454", "content": "\n\u53d1\u8868 SCI \u8bba\u6587\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/789518067", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67645516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67645516/answer/758564196", "content": "\n\u84dd\u53ef\u513f\u4e8b\u4ef6\u771f\u76f8\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60457861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60457861/answer/178157213", "content": "\n\u7537\u6027\u600e\u6837\u8d8a\u53d8\u8d8a\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50101909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50101909/answer/815785236", "content": "\n\u4e2d\u5e74\u7537\u58eb\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297279418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297279418/answer/809068629", "content": "\n\u6700\u60ca\u8273\u4f60\u7684\u77ed\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60787862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60787862/answer/772968750", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u8fd9\u4e48\u591a\u63a8\u5d07\u5b66 Python \u5165 IT \u884c\u7684\uff0c\u5982\u679c\u4ed6\u4eec\u5b66\u5b8c Python \u8fd9\u4e00\u5957\u627e\u4e0d\u5230\u5de5\u4f5c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301088193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301088193/answer/821028000", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u73b0\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u53ea\u80fd\u662f\u5ba4\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269972263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269972263/answer/815900895", "content": "\n\u5982\u4f55\u5f53\u4e00\u4e2a\u88ab\u5f3a\u5978\u8fc7\u7684\u5973\u751f\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344954093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344954093/answer/822251219", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u80cc\u7740\u6211\u53bb\u7f51\u5427\u6253\u6e38\u620f\u8ddf\u6211\u8bf4\u52a0\u73ed\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346213962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346213962/answer/825026503", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u7426\u7b49\u7537\u7bee\u7403\u5458\u906d\u592e\u89c6\u300a\u65b0\u95fb\u5468\u520a\u300b\u680f\u76ee\u70b9\u540d\u6279\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302671861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302671861/answer/784329241", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u5feb\u624b\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344204034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344204034/answer/823380559", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u7a0b\u5e8f\u5458\u662f\u600e\u6837\u98de\u5feb\u6572\u4ee3\u7801\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330621000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330621000/answer/744074949", "content": "\n\u60f3\u95ee\u95ee\u5927\u5bb6\uff01\u53bb\u65e5\u672c\u81ea\u7531\u884c\u7684\u8bdd\u9700\u8981\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332179901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332179901/answer/812645630", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u6e05\u95f2\u7684\u4f53\u5236\u5185\u5355\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345077625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345077625/answer/819666579", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u7f57\u5c0f\u9ed1\u6218\u8bb0\u300b\u53e3\u7891\u597d\u7968\u623f\u770b\u8d77\u6765\u4e00\u822c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27818452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27818452/answer/824520399", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u5458\u620f\u8def\u5f88\u7a84\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335475478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335475478/answer/822366648", "content": "\n\u751f\u6d3b\u8ba9\u4f60\u61c2\u4e86\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345449886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345449886/answer/825136785", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fde\u7eed\u4e24\u540d\u5973\u5b69\u5728\u5e7f\u897f\u5317\u6d77\u6da0\u6d32\u5c9b\u5931\u8054?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343904540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343904540/answer/815195777", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4 S7 \u4e09\u661f\u548c S8 IG \u51a0\u519b\u7684\u542b\u91d1\u91cf\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343152986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343152986/answer/813762984", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u6d77\u5c14\u96c6\u56e2\u8f9e\u9000\u5348\u7761\u5458\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264177769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264177769/answer/821279154", "content": "\n\u4f60\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u7684\u51fa\u8b66\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338843406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338843406/answer/819374683", "content": "\n\u4e8e\u658c\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292279985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292279985/answer/823855410", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u5ac1\u7ed9\u73b0\u5728\u7684\u8001\u516c\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345621735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345621735/answer/823627094", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5c3d\u7ba1 iPhone11 \u4e0d\u652f\u6301 5G\uff0c\u4f46\u5728\u56fd\u5185\u7535\u5546\u9884\u7ea6\u91cf\u5f53\u5929\u7834\u767e\u4e07\uff0c\u4e14\u82f9\u679c\u5e02\u503c\u91cd\u56de\u4e07\u4ebf\u5927\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343414129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343414129/answer/809906345", "content": "\n\u77e5\u9053 faker \u5f3a\uff0c\u4f46\u80fd\u4e0d\u80fd\u7cfb\u7edf\u8bf4\u660e\u4e00\u4e0b faker \u7684\u5f3a\u5927\uff0c\u8c01\u6bd4\u8f83\u63a5\u8fd1 faker \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335224636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335224636/answer/751195964", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u70df\u6c11\u90a3\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345943038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345943038/answer/823253206", "content": "\n\u4f26\u7eb3\u5fb7\u5230\u5e95\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u7403\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329512575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329512575/answer/815419502", "content": "\n\u534e\u4e3a Mate 30 Pro \u548c\u4eca\u5e74\u7684 9 \u6708\u65b0\u6b3e iPhone 11\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21980171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21980171/answer/817527947", "content": "\n\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u7684\u5bcc\u5546\u7834\u4ea7\u4e86\uff0c\u4f1a\u4e00\u591c\u4e4b\u95f4\u53d8\u7a77\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337126903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337126903/answer/767220735", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u8096\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20585936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20585936/answer/818526003", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u8d39\u66fc\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342336001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342336001/answer/821246847", "content": "\n\u7ed9\u4f60\u4e00\u5343\u4e07\uff0c\u4f46\u662f1\u5e74\u5185\u4e0d\u73a9\u4efb\u4f55\u7535\u5b50\u4ea7\u54c1\uff0c\u4f60\u540c\u610f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/812546283", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345413723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345413723/answer/821512467", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u7684\u4e0a\u5355\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u514b\u5236\u5b59\u5c1a\u9999\uff0c\u624d\u80fd\u4e0d\u88ab\u538b\u5f97\u90a3\u4e48\u60e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345435312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345435312/answer/821185766", "content": "\n\u82f9\u679c A13 \u82af\u7247\u548c\u534e\u4e3a\u9e92\u9e9f 990 \u82af\u7247\uff0c\u4e24\u8005\u7684\u5b9e\u9645\u6027\u80fd\u8c01\u66f4\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43377108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43377108/answer/815331206", "content": "\n\u53ea\u662f\u6bcf\u5929\u575a\u6301\u8dd1\u6b65\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u6539\u53d8\u4e00\u4e2a\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266977400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266977400/answer/819539682", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u8003\u6e05\u5317\u9700\u8981\u591a\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51295664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51295664/answer/788852510", "content": "\n\u4f60\u73a9\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u65f6\u6709\u4ec0\u4e48\u60ca\u8273\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20954010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20954010/answer/808830754", "content": "\n\u8d8a\u5357\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336203471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336203471/answer/818352434", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u56fd\u4ea7\u5267\u6700\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u53f0\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50869580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50869580/answer/817885162", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u5f88\u82e6\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301793024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301793024/answer/817019952", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u957f\u671f\u575a\u6301\u4e0b\u53bb\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302706550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302706550/answer/801610325", "content": "\n\u6709\u4eba\u575a\u6301\u6311\u6218\u8fc7\u300a\u6211\u7684\u4e16\u754c\u300b\u6e38\u620f\u4e2d\u7eaf\u51c0\u5730\u4e0b\u8681\u4eba\u822c\u7684\u751f\u5b58\u5417\uff0c\u6210\u679c\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343651554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343651554/answer/813395759", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u6837\u662f\u771f\u6b63\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u4e0d\u662f\u73a9\u73a9\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66864681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66864681/answer/813088530", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u6700\u4e45\u7684\u53d8\u7f8e\u5c0f\u4e60\u60ef\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294130577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294130577/answer/812376500", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340631897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340631897/answer/795305635", "content": "\n\u7537\u751f\u9ad8\u8003\u8003\u4e0a 985\u3001211 \u540e\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u53d8\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332438762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332438762/answer/754618808", "content": "\n\u6000\u5b55\u751f\u5b69\u5b50\u771f\u7684\u8be5\u8c08\u4e4b\u8272\u53d8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321319200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321319200/answer/800043812", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u624b\u673a\u50cf\u7d20\u6bd4\u5355\u53cd\u8fd8\u9ad8\u5374\u4e0d\u80fd\u4ee3\u66ff\u5355\u53cd\u7684\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339753020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339753020/answer/786369327", "content": "\nb\u7ad9\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u62b5\u5236\u6731\u4e00\u65e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/818417696", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279804105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279804105/answer/776877088", "content": "\n\u4f60\u88ab\u5413\u7684\u6700\u60e8\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345438696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345438696/answer/823592649", "content": "\niPhone 11 \u4f1a\u662f\u4e0b\u4e00\u90e8\u300c\u771f\u9999\u673a\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345687357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345687357/answer/822655824", "content": "\n\u5927\u4e00\u65b0\u751f\uff0c\u7ad9\u519b\u59ff\u65f6\u611f\u89c920\u5206\u949f\u540e\u811a\u9ebb\uff0c\u5fcd\u4e0d\u4f4f\u60f3\u52a8\u3002\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6559\u5b98\u5728\u519b\u961f\u91cc\u4e00\u7ad9\u519b\u59ff\u5c31\u662f\u4e00\u5929\u3002\u662f\u600e\u4e48\u505a\u5230\u7684\uff1f\n"}]